香港旅遊業係咪正式收皮？

依家旅遊業好似冇乜氣息咁，係咪就收皮？

你坐咗幾耐？

你坐咗幾耐

前幾日仲見到旅行社有開門 仲有好多未炒人

樓主昏迷完啱啱醒番？

不如話仲有冇旅遊業

香港不嬲都無旅遊業 你on9?